有冇發現呢排3字頭嘅cold call借錢電話多咗好多

以前可能一日一個or 兩日一個 而家密到1日四個
又乜乜順風錄音 乜乜入境處錄音 問你借唔借錢

支那係咪缺水缺到咁？

大灣區賣樓都唔少

Same

zerohedge
@zerohedge
·
7m
Gordon Johnson: 90% Chance Tesla Reports Q2 Profit, Helped By Regulatory Credits, Warranty Expense Reversals. & Deferred Revenue

到底中唔中呢

我聽過中聯辦打嚟 話有一封重要文件俾我

又有通訊事務管理局，話cut 我電話，要交錢先可以keep 返自己啲number

冇乜依啲電話打俾我

真係層出不窮

我係東亞+citibank借錢SMS輪流轉

我都收過，最戇鳩係，佢係電話錄音。你想呃錢都搵條女吹下水吖。其實一聽到係錄音，可以即收皮。出嚟呃錢都懶撚過H。

中山賣樓平均2日1個

我既回應方法係keep住講hello hello, 佢地聽到英文通常就會cut線。

3字頭都好啲，起碼預左係垃圾電話

但而家啲銀行好興用2字頭打黎，你以為係啲咩緊要電話，有少少緊張咁嗱嗱聲聽左，點知佢話係恆生銀行做緊大額清數優惠嗰下真係好撚躁

裝whoscall